香港第一歌神 Dr. Steve

【任噏樂評】譚順生專輯唱k質素都收$129 唱腔老套似上世紀產物